---
title: Untitled
tags: [Import-255a]
created: '2021-06-13T12:49:51.049Z'
modified: '2021-06-13T12:52:13.981Z'
---

---
deleted: true
title: Untitled
created: '2021-03-26T12:32:14.499Z'
modified: '2021-03-26T19:24:11.335Z'
---

# Untitled

Bom dia, William. Beleza? Teria como me inserir em algumas rotinas da Infra para aprender? Queria aproveitar que estamos tendo poucas demandas no atendimento(tarde) para aprofundar mais no setor. Mas claro, se puder.
